A撚B撚入

統計下，有幾多人覺得A贏，幾多人覺得B贏。

覺得A贏：正評下面「A」個留言。
覺得B贏：正評下面「B」個留言。

A

B